{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081704",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "선운식당"
    },
    "text": "プンチョンうなぎ専門店は美味しいうなぎ料理で有名な所です。うなぎの味だけでなく、おかずの味もとても良かったので多くの人に人気があります。同専門店は毎日06:00から20:00まで営業し、休日がありません。専門店では、うなぎの塩焼きと味付け焼きという二つのウナギ料理を楽しむことができます。うなぎの塩焼きと味付け焼きはそれぞれ30,000ウォンで提供されるとともに大豆もやしクッパとウゴジみそ汁、石焼山菜ビビンバ、そしてキムチなべもメニューに含まれています。大豆もやしクッパとウゴジ味噌汁はそれぞれ8,000ウォンに、石焼山菜ビビンバは10,000ウォン、キムチチゲは20,000ウォンで提供されます。このように多岐にわたるメニューと唯一無二の味でお客様に魅了させるプンチョンうなぎ専門店は一度くらい行ってみてもよそうな店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この専門店は毎日06:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店の休日はありますか？",
            "answer": "この専門店は休日がありません。"
        },
        {
            "question": "この専門店ではどのようなウナギ料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "この専門店では、うなぎの塩焼きと味付け焼きという二つのウナギ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウナギの塩焼きと味付け焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウナギの塩焼きと味付け焼きはそれぞれ30,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなおかずがメニューに含まれていますか？",
            "answer": "メニューには大豆もやしクッパとウゴジみそ汁、石焼山菜ビビンバ、そしてキムチなべも含まれています。"
        },
        {
            "question": "大豆もやしクッパとウゴジ味噌汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "大豆もやしクッパとウゴジ味噌汁はそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "石焼山菜ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "石焼山菜ビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プンチョンうなぎ専門店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プンチョンうなぎ専門店は多岐にわたるメニューと唯一無二の味でお客様に魅了させるとても人気がある店です。"
        },
        {
            "question": "この専門店を一度訪れてみる価値はありますか？",
            "answer": "プンチョンうなぎ専門店は一度くらい行ってみてもよさそうな店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 402
    }
}